# README #

Писанина про мою программку.

### Основные функции ###

#### "Серверная" часть ####
* Обновление состояний складов поставщиков
* Выгрузка прайс-листа на сайт (xlsx)
* Выгрузка прайс-листа на einfo.ru
* Обновление штрих-кодов (где есть)
* Обновление названий товаров - чтоб в альтнеймах оно звалось как у поставщика.

#### Пользовательская часть ####
* Обновление справочника БИК
* Поиск контрагента по ИНН (по dadata.ru)
* Заполнение договоров
* Заполнение акта для Ростелекома (а почему бы и нет?)
* Сопоставление наших позиций с позициями поставщиков
* Ввод заказов поставщиков из выставленных поставщиками счетов (прогруз файла, сопоставление позиций и т.д.)
* Формирование заказов поставщикам (скажем sds и источнику можно отправлять в формате артикул/количество)

## Разного рода заметки ###


### Штрих-Код ###
записывается в таблицу Code
для штрих-кода товара будет иметь вид:
1. id - иден записи в табле
2. obj_id - код товара 
3. code - собственно баркод

### Количества еа внешних складах ###
таблица Quants id товара / id склада / количество

###  Добавление новый склад в БД ###
1. Создать в базе склад с ID = ID юрлица
скажем для Хретининна это 4356
2. править json с поставщиками, самое главное это как раз это ID


### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact